討論警方扮示威者點解出現上水站 懷疑係拍假證供

佢夜晚封左站，咁多扮示威者係入面，得一個可能性，就係拍攝假證供

就好似TVB之前咁，拍D假野，但今次怕係直頭著住被捕人嘅衫褲，拍一次當係呈堂證供

推

扮示威者

輿論啊！

我講你知點解宜家應該打文宣戰

有無資料上水拉過d咩人？

拍攝假證供！！

如果係拍野
咁應該唔只上水
應該所有站都拍

都有咁嘅可能
Ching心水清
到時呢啲所謂證供完全唔可信

上水站係俾你影到，其他同時間都做緊野

agree popo

濕鳩藍絲睇少少當係全部 咁已經夠
黑警從來都係站在撕裂社會最前線

呼籲下咁多個站既手足去哂睇狗鐵閘口有無異樣，唔好帶裝，2個人一組，1個拍住片

就係好似暫時拉唔到人

Push

Er咁我地同事只係模擬番暴徒破壞地鐵站嘅設施er, 再進一步作出行動 er

佢真係應該今日或者唔只今日，係特登封站拍野，隨時係留埋指紋個D都有可能

唔拍D片港人X地果Dpage邊有題材呀

推，好危險

push

邊有人裝修會係入面散步行黎行去嫁
拍案件重組都認真少少丫唔該

如果係拍野實會有便裝軍裝在場，班狗柒左之後都無正牌狗出黎